## Задание
Необходимо написать конфигурируемый двухуровневый кеш, 1 уровень в памяти, 2 уровень в файловой системе.
Должна быть возможность указать кеш стратегии уровней и максимальное количество элементов на 1 и 2 уровнях.

## Решение

### Работа кеша

Для инициализации кеша нужно выполнить код ниже, где 10 и 20 - максимальное количество элементов на 1 и 2 уровнях соответственно.

```
cache = AwesomeCache.new(10, 20)
```

`cache` имеет открытах метода - `get` и `set`, `clear`. Примеры использования ниже:

```
cache.set('a', 1)
cache.get('a') # 1
cache.get('b') # nil
cache.clear
cache.get('a') # nil
```

Метод `get` сначала ищет значение ключа в MemoryStore, затем в FileStore. В противном случае возвращает nil.

Метод `clear` очищает по очереди все уровни кеша, вызывая на каждом из уровней метод `clear`.

Метод `set` для двухуровнего кеша работает так:

* пытается положить новую пару в первый уровень кеша
* в случае его заполнения удаляет последнее значение из первого уровня и перекладывает его во второй.
* в случае заполнения и второго уровня удаляет последний элемент из него


### Добавление новых уровней кэширования

Для добавления нового уровня кеширования необходимо создать новый класс в папке `stores`, отнаследоваться от `BaseStore` и реализовать следующие методы - `clear`, `get`, `set`, `full?`, `cleanup`.
Теперь в классе `AwesomeCache` нужно подправить инициализацию и вставить новый уровень в нужное место в массиве `stores`.

### Тестирование
Тесты запускаются командой
```
bundle exec rspec
```

